毛記葵涌集暗盤討論區

孖左兩球貨

應該都係得2-3手

應該1000手中一到

蝕息 :<

....

暗盤搶貨區

睇個勢應該超2千幾倍

今日已經2800啦

超4000啦
我懷疑頂頭都係得1手

會唔會暗盤一開就3蚊

屌哪星, 又蝕息 !!

咁快？

source？

難啦

樂觀sir

暗盤起碼$10

應該到頂啦，好多行孖展都爆咗

屌,
750有1 , 頭鎚2+1

我諗有回撥機制都會多dddddd機會

回撥５成都係得３千幾萬貨。。。。。。少得可悲

會唔會爆冷 一人一手？

今日用hsb申請左係咪聽日先知？
我按晒同意 但又未hold我錢

絕對冇可能，分唔到

抽得4手 ，4/3000機會中？

坐底$10 撞正果日個市好隨時$12-$15

樓主咁勁有得孖，你係用邊間，

暗盤不問價入

係超額3000倍，唔係得3000個位

妖才 仲未截

暗盤係咪得輝立一通?
想開個acc玩暗盤

操你媽的傻逼 個個一路屌鬼一路抽
咁多人抽點中啊

有咩分別？如果超額10倍，抽4手4/10機會中1手，1000倍4/1000，3000倍咪4/3000囉

股災先兆!!!!

阿爾克馬爾投胎？

屌，比你班傻狗講講下，搞到我都開始覺得自己錯

BASE係50, 超額姐係ON TOP+3000倍
姐係4手/50*3000

回撥5成計左未?

唔係按比例派貨的 ,

等睇輝立暗盤$5
一通暗盤$10

屌，成班數學家
超額0倍，我抽1手係咪100%中呀？超1倍，係咪50%中呀？乜咁難計咩？

超1倍，係咪1/(1+1)=50%呀，超3000係咪1/(1+3000)呀？咁我抽4手，係咪4/3001機會中一手呀？

打哥收一收皮先啦
得閒參考返以前既中籤結果先

差咁遠

抽9萬股

新股中籤率計算公式：股票發行股數/有效申購股數*100%
唔好蝦我唔識野wor

股災喇 !!!

得閒就去睇下之前新股分配結果啦

呢個係計大家都抽果個數量既中簽率比如咩一手7成中就係咁計出黎
事實上點派點分係任佢up 但中簽率一定係一手最高 然後一路diminishing 去到a組尾

IQ題定LOGIC 題?

抽了三注頂
最多派6手
冇7蚊唔考慮走

7蚊應該問題唔大 俾1分鐘佢就夠

新手想問下426同685正路上市個日係咪升機會多

利申抽左五手毛記

抽80萬股中唔中到一手
中銀無得孖

孖左300手
希望中一手

暗盤點抽？用中銀唔得？
新手想玩

仆街鳥

中銀得明盤抽

話明暗盤，梗係夜晚就玩到

渣打直頭冇做毛記ipo

有,不過今日下晝12點截左

尋日搞掂抽20手

2018年3月20日 17:11 新股新聞

<匯港通訊> 雜誌《100毛》及毛記電視的母公司毛記葵涌(01716)及香港數碼媒體公司源想集團(08401)今日孖展截止,其中毛記孖展認購進一步升溫,據8間券商,合共為其借出259.45億元孖展額,相當於公開發售集資810萬元計,超購認購逾3202倍,較本港史上超購王 Magnum(02080)(現改名為奧克斯國際)的3558.2倍,只欠約356倍,相信可於明日中午截止公開發售後,順利坐上王者寶座,惟能否垗戰超購4000倍的大關,亦有待觀察。

不過,由於毛記超購倍數驚人,故今日有投資者已知難而退,抽飛離場。據國泰君安指, 有投資者因知道難中,故今日抽飛,令其孖展認購由3億元減至2.7億元。

毛記共錄得1076張「頂頭槌」飛(每張約818萬元),其中486張來自耀才、430張來自輝立、160張來自時富。 (見下表) (BC)

知難而退

抽10萬股
有機會1手都無

打電話咪有囉...

我今16:30 仲買到wor

100萬股都唔穩一手